Jak VB AA NN v ... 
V NN jako v AA NN AA NN VB AA v AA NN . 
Podle Cl NN , NN průměrně nejvíc VB na NN děnně , 5 NN . 
Když VB AA NN , AA NN VB Vf se na NN . 
Ovšem , NN někam VB , ale v AA NN víc po NN a méně do AA NN . 
Někdo VB , že VB to kvůli AA NN . 
Ale já si VB , že NN třeba na NN nebo na NN z NN VB AA než do AA NN nebo na NN . 
Po 2 . AA NN v 70 . a 80 . NN v NN Vp Vs " AA NN ( AA town ) " NN NN NN . 
Tam se Vp NN , NN , atd . 
Od té NN NN o NN VB tam s NN a dlouho Vp Vf , Vf s NN , Vf . 
Dnes takovy NN NN VB . 
AA NN NN VB svůj NN a něco Vf . 
AA NN spolu VB nebo VB ven už VB AA NN . 
